本身TVB搞劇集，Cable搞新聞及賽馬，Now搞綜藝節目，三分天下咁咪幾好

Cable後主主動出降
唉

染紅左呀嘛